有冇連登仔打開激素？

打落你隻衲狗到？

打開飛機

衲狗打左激素會生對翼

飲redbull咪得